【SQQQ】

呢隻野管理費幾多？適唔適合長揸有冇巴打話我知

支持all in

唔好扼我嘅錢

準備谷底大反彈
創十年新高

應該又要做雞
跌到$5又拆細

all in 200%